[睇樣好正常] [哪吒不怕] 新界東選民請重新投票

sources:
鄧家彪:
范國威:
陳玉娥:
黃成智:
方國珊:

加bill好型

陳玉娥後生咁撚正嘅

娥姐

可能牙玉仲正

嘩娥姐成個趙薇咁喎.

點解而家變成咁....